香港特赦劇本?

呢個係往最好方面的劇本

1.政府跪低
2.成立獨立調查委員會
3.大量涉事警員被起訴
4.警員罷工及圍政總
5.政府宣佈特赦警員，以及所有政治行動期間的巿民(不分藍黃)

有意思有意思

要諗下如果政府成立委員會之後點算

pish

大家ok唔ok

唔ok 但一定係咁既方向 被迫要放過班狗

元朗事件係冇得特赦

警黑勾結咪好著數
大家打和super
但係之後警黑繼續勾結
官員繼續唔洗問責

繼續其他訴求就正皮
潛伏就負皮

我想信班狗會照呢個劇本甩身 (最好的結果)
巿民都無奈收貨